恒管有個大仆街 大仆街

佢個叫做...🙂

唔啱音喎清

你邊間教會架 清

上連登都要咁碗轉
直接開名講下佢做左乜啦

有條撚樣叫Chris,自己有女仲周圍flirt女，正仆街